讓路啦, 好肉酸阿係鏡頭前面影到你地

讓路啦,又嘈又唔齊心。最肉酸係唔讓路,文明咩都無哂咁

預左負評,但想講咁落去場運動好快完

失敗撚 負皮上一頁

隨便,但真係好肉酸